可否讓我成為你的例外

Hi

Ok

世上無例外

好！

冇問題

對不起沒有例外

可以

例外地差

一齊取下暖

好。。。只同身邊的有緣人

早啊巴打

早
只係同你個名講。